義士援助基金去撚咗邊？ 點解會有靚仔冇飯開你哋搞緊乜撚嘢

點解係要靠網友自己話贊助食飯同幫手買頭盔豬嘴?
義士援助基金去撚咗邊？

有一種鬼，最鍾意打稻草人去分化

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

比星火玩咗兩個月，至今他還在說，他帮我問緊入數義工，人地练內部有人盗取求援者資料由請，但錢就入自己戶口